footscape應該買細半個定一個碼？

平時著開us10

半

唔該晒